### Установка
npm i или yarn

### Запуск проекта

gulp serve


___
Проблема с блоком Каталог

Стили каталога лежат в файле caralog_filter.scss

Скрипт отвечающий за sticky лежит в main.js начинается с 374 строчки.

